到咗廿五歲都未知為咩而生存真係好撚可悲

日日返工放工
廢柴

人類既存在係冇意義

為理想夢想奮鬥先叫活過
我唔知自己依家似乜

樓主講我？

人類只係一隻係蒼穹宇宙中巧合誕生既物種
一切既生存意義都只係人類為左安插一個理由給自己生存下去

慘

人生輸家

意義就係
食飯 訓教 開大 同 屌閪

又星期5了....咁快又一個星期

搵D興趣做下學下囉

咁你搵唔搵到？

依個真
只係我諗得太複雜

我只係怕死

閪都無得屌，同死左無咩分別。

屌住菊花先

有個三字頭既朋友直情厭世
不過唔知佢依家仲有冇咁諗 畢竟有男了

男友*

Gay

搵到另一半
為將來打拼
都算係人生意義

不知道

存唔存在根本唔需要理由
用why why思考模式，最終結論就係冇意義

我都覺，本身就係無意義